[風化大國] 台灣性侵案比例至少是印度的1.6倍，官方統計更高達27倍！

讓數字說話：印度官方統計性侵案件，比例是台灣的１／27

各位聲稱印度「性侵嚴重」的朋友們啊，你們可知道：

印度人口將近 14 億；1,335,561,154
台灣人口將近 2,400 萬；23,554,803

而根據官方統計：

印度 2015 年性侵案件 34,651 件（資料來源：印度國家犯罪紀錄局 National Crime Records Bureau ）
台灣 2015 年性侵案件 16,630 件（資料來源：衛生福利部保護服務司 ）

看似印度的性侵案件數量，是台灣的 2 倍多，媒體更動輒用印度「平均每天有 100 多人遭性侵」等聳動標題吸睛。但別忘了，印度人口足足是台灣的 56 倍之多。

因此，我們按性侵案／人口比例來算：

印度性侵案發生機率：0.00259%（平均每 10 萬人有 2.59 人遭性侵）
台灣性侵案發生機率：0.07060%（平均每 10 萬人有 70.6 人遭性侵）

按照官方數據來說的話，在台灣性侵案發生的機率，整整是印度的 「27 倍」！「27 倍」！「27 倍」！

即使加計通報率，印度仍然不能算是「性侵大國」

看到這裡可能有人會說：「拜託！印度各種不發達、警察各種吃案、統計各種不準確......」云云。

但即使依據印度國家犯罪紀錄局（National Crime Records Bureau）和國家家庭健康普查（National Family Health Surveys），估計全國最低約只有 6% 的通報率（即 100 件性侵案可能僅有 6 件通報），以此比例計算，印度的性侵案發生機率：0.04324%（平均每 10 萬人有 43.24 人遭性侵），在計入可能未通報案例後，台灣依舊是印度的「1.6 倍」！

我們更別忘了，即使在台灣，相信也有許多未曝光、未報案的案例（例如補習班「狼師事件」沸沸揚揚，也是在檯面下被遮蓋了多年）。

印度係強姦大國 自願果d肯撚定佢無計

有個新北獸父搞曬3姊妹
每年每人都中出30次
已經90次啦